[iphone] 蘋果動新聞app，攪到架機lag到仆街

更新咗之後，部i7p 就lag到 high high，連LIHKG都慢埋

Delete咗動新聞，就順返。

iOS 11.2.5

ios乜事都可以柒一番

今次係動新聞

基本上用ip6，又裝動新聞的話，就機lag到唔用得，老豆老母部機就係咁喇。

Up 11.3 真心有進步

6仔，岩岩update左，冇事
試下入app clear cache
Ios 10.3.3

叫得apple都係垃圾

idog